點解侵侵成日將香港同中國掛勾?點解香港問題要習近平解決?

一國兩制
高度自治
條例又係777推既
點解要習近平解決?
有冇香港人反送中既舉牌要習近平幫手?
點解成日將香港視為中國既一部分

支持香港警察
你們可以屌我了

因為侵侵都知一國兩制港人治港係假
實事求事 不如直接搵維尼傾 快靚正

咁樣係提升到聯合國層面啦喎

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）